小心刀手！Be water！

齊上齊落！一個都不能少！be water！
冇咩事都唔好去元朗住！
記住
君子報仇十年未晚

推

自推